飲食界記住多謝張宇人

投張宇人推自己行業去死
行會成員唔知有無份決策呢